<resources>
    <string name="app_name">dUAck</string>
    <string name="saludo">¡Hola, soy dUAck, tu guía sobre turismo! ¿Qué quieres saber?</string>
    <string name="username">597cbfb8-bd21-4d03-9b2d-fb9a0884b390</string>
    <string name="password">68cxpwUxwX5s</string>
    <string name="workspace">145540c7-0fb5-4bea-bf64-cb30ccc72c90</string>
    <string name="sin_gps">Si conectas el GPS y me vuelves a preguntar podría decirte la distancia.</string>
    <string name="permisos_gps">Si me das los permisos necesarios comprobaré la distancia con tu ubicación.</string>
    <string name="fin_chat">¿Quieres realizar alguna otra consulta?</string>
    <string name="salir">¡Espero haberte ayudado! ¡Hasta la próxima!</string>
    <string name="nueva_consulta">¡Genial! En ese caso, adelante con tu nueva consuta</string>
    <string name="lugar_interes_datos">Muy bien, aunque podría reducir la búsqueda si me contestas las siguientes preguntas. En caso de que quieras los resultados, contesta en algunas de mis preguntas FIN</string>
    <string name="datos_coste">¿Buscas que sea gratis o cuál es el coste máximo de entrada que quieres pagar?</string>
    <string name="datos_guia">¿Quieres que, a ser posible, el sitio que buscas tenga guía o no?</string>
    <string name="datos_idioma">¿Quieres que se hable algún idioma en particular?</string>
    <string name="datos_tipo">El lugar turístico que buscas, ¿es de algún tipo en concreto?</string>
    <string name="datos_sub_tipo">El lugar de interés turístico que buscas, ¿es de algún sub tipo en concreto?</string>
    <string name="irrelevante">(Si el dato no te parece importante, escribe PASO)</string>
    <string name="ibm_no_responde">He perdido la conexión con Internet. ¡Comprueba tu conexión y vuelve a intentarlo!</string>
    <string name="location_null">¡Vaya! No estoy detectando bien tu ubicación. Intenta salir de la aplicación y volver a entrar con el GPS activado.</string>
    <string name="error_no_datos">Vaya, lo siento. No tengo conocimiento de ningún sitio como el que me has descrito.</string>
    <string name="error_no_mensaje">Introduce un mensaje</string>
    <string name="error_precio_incorrecto">Introduce un numero decimal, PASO o FIN</string>
    <string name="error_salir_incorrecto">Pulse uno de los botones naranjas</string>
    <string name="error_dato_espacio">Las respuestas deben ser en una sola palabra, sin espacios</string>
    <string name="beta_error_nombre">ERROR EN BUSQUEDA NOMBRE</string>
    <string name="beta_error_modificar_datos">ERROR EN MODIFICAR DATOS</string>
</resources>
